呢個鐘入面連登無啦啦出現勁多5p仔

碌幾個post就有一堆 個個打埋晒啲吾系甘牙 撳入去睇 屌原來新會員嚟
連登發生乜嘢事 有冇手足知點解無啦啦多咗一批5p新會員？

你又幾新呀睇過？